若希被揭兩年前豪宅合照 曾指同王弼燮唔熟

吳若希（Jinny）為澳門闊少男友何兆鴻（Alex）未婚大肚，兩人有共識囡囡出世後就結婚，傳過N段緋聞嘅Jinny終於搵到真命天子，早前兩人仲喺社交網耍花槍，Jinny狂剷完男友一輪，最後對Alex講love大團圓，認真sweet！

不過，喺呢個咁幸福moment，有人為Jinny嘅緋聞翻舊賬，《蘋果》收到一張Jinny為陳淑蘭舊愛、有股壇狙擊手之稱嘅王弼燮慶生照，相中佢哋好似「黐頭芒」咁，然而，問題係Jinny曾經講過同王弼燮唔太熟！
據知情人士表示，呢張相攝於兩年前，地點係王弼燮嘅豪宅屋企。壽星公雙手捧住生日蛋糕，呢個蛋糕睇嚟得1磅，只夠佢哋兩人分甘同味！而化行妝嘅Jinny笑到好燦爛，仲幾乎胸壓到王弼燮㖭！睇角度應該係Jinny用手機自拍。
喺Jinny未同Alex拍拖之前，傳過佢同幾位有米叔叔情非泛泛，其中一位就係現年59歲嘅王弼燮，年齡足足相距35年嘅Jinny同王弼燮前年傳出搞忘年戀，當時Jinny否認戀情，只承認見過兩、三次，但唔太熟，每次都係一班朋友食飯，仲話同對方說話唔超過十句。（新聞連結： ）
原來Jinny口中嘅「唔係好熟」，都可以應邀去對方嘅豪宅，為對方慶祝生日過二人世界！不過，呢啲已經係兩年前嘅事，相信憑Jinny嘅條件，又點會冇裙下之臣呢？之前Alex都被爆有舊愛Toby啦，以前嘅嘢已經一筆勾銷，o依家嘅Jinny好幸福等做人妻！
對於被踢爆同王弼燮嘅關係，《蘋果》向Jinny了解，佢透過短訊回覆：「咁人哋生日唔通唔影咩？唔熟唔係唔識吖嘛！」爆料者話二人世界慶祝，Jinny否認：「冇可能，成班人食飯點會得我同佢慶祝？同埋佢啲公司同事一齊嘅，佢秘書仲同我一齊坐。」
至於曾被指為王弼燮嘅真命天女岑日珈，咁啱Jinny係佢嘅前師姐，王弼燮就係佢現任老闆，岑日珈去年忽然富貴，搬入4千呎連泳池嘅獨立屋，又收到公司送嘅自訂車牌「Angie BB」，因而同老闆王弼燮傳緋聞。問佢有冇去過老闆屋企慶祝生日，同有冇見過Jinny？岑日珈喺電話表示：「我梗係唔係真命天女啦！我冇去過老闆屋企喎，之前有幫老闆搞過生日，成班同事出去訂地方慶祝，唔會去佢屋企。我同Jinny好少聯絡，私底下唔會見面。」喺岑日珈個Instagram度，發現佢有貼上幫王弼燮慶生嘅相。

個BB邊個架

勞方同資方一定要熟架咩

點解要出世先結婚？因為要驗左dna先！

on9 叫雞點會同隻雞熟呀

全世界都知你係咩啦

🤔